天盛雲石

大家有無天盛雲石訂左Corian 無縫石，佢$750 一呎信唔信得過？

推推推

lm